留意到NB247完美屌打NMD

果兩橫完美屌打NMD塊膠

2017潮人必備 我就著左

NMD MK仔先著

無錯 好後悔做左半年MK仔

聽日將對元祖NMD比老豆著算了

迷途知返呀巴打